{
    "intents": [
        
            {
                "tag": "Matte",
                "patterns": [
                    "vad g\u00f6r du i Matten"
                ],
                "responses": [
                    "q3wfqwfqw"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "Matte",
                "patterns": [
                    "Vad har du l\u00e4rt dig"
                ],
                "responses": [
                    "fqwfqw"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "Matte",
                "patterns": [
                    "Har du n\u00e5gon note f\u00f6r Matten?"
                ],
                "responses": [
                    "fqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "svenska",
                "patterns": [
                    "vad g\u00f6r du i Svenskan"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "svenska",
                "patterns": [
                    "Vad har du l\u00e4rt dig i Svenskan"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqw"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "svenska",
                "patterns": [
                    "Har du n\u00e5gon note f\u00f6r Svenskan?"
                ],
                "responses": [
                    "fqwfqw"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "eng",
                "patterns": [
                    "vad g\u00f6r du i Engelskan"
                ],
                "responses": [
                    "fqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "eng",
                "patterns": [
                    "Vad har du l\u00e4rt dig i Engelskan?"
                ],
                "responses": [
                    "qwfq"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "eng",
                "patterns": [
                    "Har du n\u00e5gon note f\u00f6r Engelskan?"
                ],
                "responses": [
                    "wfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "no",
                "patterns": [
                    "vad g\u00f6r du i NO"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "no",
                "patterns": [
                    "Vad har du l\u00e4rt dig i NO"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqw"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "no",
                "patterns": [
                    "Har du n\u00e5gon note f\u00f6r NO?"
                ],
                "responses": [
                    "fqwfqw"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "SO",
                "patterns": [
                    "vad g\u00f6r du i SO"
                ],
                "responses": [
                    "fqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "SO",
                "patterns": [
                    "Vad har du l\u00e4rt dig i SO"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqww"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "SO",
                "patterns": [
                    "Har du n\u00e5gon note f\u00f6r SO?"
                ],
                "responses": [
                    "fqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "idh",
                "patterns": [
                    "vad g\u00f6r du i Idrotten"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqw"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "idh",
                "patterns": [
                    "Vad har du l\u00e4rt dig i Idrotten"
                ],
                "responses": [
                    "fqwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "idh",
                "patterns": [
                    "Har du n\u00e5gon note f\u00f6r Idrotten?"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "mu",
                "patterns": [
                    "vad g\u00f6r du i Musiken"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqw"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "mu",
                "patterns": [
                    "Vad har du l\u00e4rt dig i Musiken"
                ],
                "responses": [
                    "fqwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "mu",
                "patterns": [
                    "Har du n\u00e5gon note f\u00f6r Musiken?"
                ],
                "responses": [
                    "wfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "bi",
                "patterns": [
                    "vad g\u00f6r du i Bilden"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "bi",
                "patterns": [
                    "Vad har du l\u00e4rt dig i Bilden"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "bi",
                "patterns": [
                    "Har du n\u00e5gon note f\u00f6r Bilden?"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "hkk",
                "patterns": [
                    "vad g\u00f6r du i hemkunskapen"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "hkk",
                "patterns": [
                    "Vad har du l\u00e4rt dig i hemkunskapen"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "hkk",
                "patterns": [
                    "Har du n\u00e5gon note f\u00f6r hemkunskapen?"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "sl",
                "patterns": [
                    "vad g\u00f6r du i Sl\u00f6jden"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "sl",
                "patterns": [
                    "Vad har du l\u00e4rt dig i Sl\u00f6jden"
                ],
                "responses": [
                    "fqwqffwq"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "sl",
                "patterns": [
                    "Har du n\u00e5gon note f\u00f6r Sl\u00f6jden?"
                ],
                "responses": [
                    "fqwfqwwqf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "sp",
                "patterns": [
                    "vad g\u00f6r du i Spanskan"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "sp",
                "patterns": [
                    "Vad har du l\u00e4rt dig i Spanskan"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqwf"
                ],
                "context_set": ""
            },
            {
                "tag": "sp",
                "patterns": [
                    "Har du n\u00e5gon note f\u00f6r Spanskan?"
                ],
                "responses": [
                    "qwfqf"
                ],
                "context_set": ""
            }
        
    ]
}